元州商場新開嗰間拉麵店

有冇人食過元州商場新開嗰間拉麵店

好多人

虎藏？佢唔係齋食拉麵架喎

KFC左手面

見勁多人仲未去試

係囉 好似好正咁

勁多人

麻麻地
可以唔洗特登食

垃圾到爆

咁放工唔去😑

朋友食話冇下次

垃圾